[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 42 , 快盜vs警察 21

幪面超人 Build 第四十二話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十一話

EveryTime~

龍我條線有古怪

內海柒到唔想睇

似evolto因子暴走咁，冰龍拳果下好型
錯咗勿屌，畢緊業冇開聲睇生肉

Cross Z Build Form Cross Z 嗰part 原來係冰龍

冰龍火兔?

個樣都似係

如果唔係
唔會淺藍

兔兔既其中一邊

兔唔知, 佢插銀龍入 Knuckle , Knuckle effect隻色似之前scan 圖個blizzard

我估計only
見佢好似

下集冰火拳咁打內海

老豆用基本form都打到dragon me解變身

點啊 final form都剩係威得一兩集
之前屌打mad rogue 宜家打隻smash都拖咁耐

Build嘅拉打強弱度係根據登場集數而定

又有老豆
自從drive之後套套都有老豆插一手, 全部都重戲份

其實佢話實力強弱係按情感而定就知根本任佢up.

過2集老豆會唔會為咗救仔而死

其實大森p唔只老豆常出現，情感影響變身系統都一定有咁滯

只係講吓自己睇法 你地唔同意既鬧我唔識貨都無所謂

屌佢老母套嘢暫時愈黎愈爛 西都代表戰我都仲接受到
諗住趁機收埋build皮又好 反正都可以封鎖消息繼續打東都

內海好似精神分裂我都算 可能佢牆頭草

上集識唔俾人變黑洞打爆人 但又放走人
好 都仲可以話公平對決 打到解除變身就算數

呀屌佢老味呢加開始葛成忍就咁用普通build都打到人地傻

雖然話危險指數唔係大哂 型態都唔係大哂 早有stalk

但望住主角群下下都俾人打趴真係好無癮

D戰鬥又愈黎愈唔好睇 以前打廢柴齒輪兄弟都仲好地地
呢加係得返龍我叫係玩下特效好睇d
天才造型已經唔討好
完全feel唔到有幾識善用60種樽既能力 用得個鑽石擋 其他能力好似劇情需要收撚埋哂咁

抵佢呢加係日本收視係咁跌

呢套野會唔會埋唔到尾,到現在仲收集D樽,老豆又亂入

Feel到劇情有d暴走

早幾集我都提過一d問題
不過係咁比人負皮

48集完？
已經42

希望差落去，等下套ZI-O好啲

ZI-O唔睇好,通常炒埋一碟都係爛

動漫式實力設定

49

唉

無啦啦加個老豆入去做乜
stalk有情感依樣嘢又少舖排
就咁一集話佢俾build打到嬲豬就話有咗情感
你話佢因爲長期係店長身體感受到對美空嘅愛
而慢慢被同化去愛美空我都覺得ok
今集唯一可取係龍我條伏線
不過都係嗰句
由hazard出場嗰集嘅質素跌到落依家咁都真係幾可惜
造型就唔多講啦
final form冇錯係睇慣咗但我覺得明明可以做得更好點解唔做好啲

我自己睇完evolto出場個集就停左無睇 係去到天才出場先追返哂

套野的細節位真係睇到好辛苦 就好似前幾集唔俾evolto變進化形態 但就放人走

真係ON撚99

最撚好笑係evolto放黑洞出黎吸走棟嘢
主角群得個望字

當年Decade仆直之後，唔知東映係咪知衰，之後嘅海賊戰隊都幾好睇，所以應該唔會好似皮套大戰同decade咁樣......掛

我真係唔明 如果係要拖耐d 講 evol 有返感情 不如唔好咁快出天才
呢加天才除咗免疫LOST SMASH毒 同打到人地基因突變之外成個矇撚咁

ER..仲有加速同EVOL打 同埋蠻力爆槍囉

左膠到愈死愈多人 愈黎愈破壞得多嘢

放過EVOL真係講唔過去

地球圖書館

final form喎
人地放個黑洞出黎已經啞撚哂
出埋怪人態點算

想問下係咪我睇漏左 點解個龍啫喱冇事出翻黎嘅

本身都係戰兔整
整多個係無問題

其實我反而覺得有問題
既然龍我唔會再用jelly driver,咁點解要整多個龍jelly
整多個熔岩拳當武器仲好啦
如果係一早整左一堆龍jelly
又點解比人燒左果集唔講 要龍我就咁用cross-z打
又係主角你話jelly勁d(設定上 )

諗呢套野D細節位同鑽牛角尖無分別 因為佢都係亂寫

Sclash Driver 同Jelly 開發已經停咗

內海到底諗緊乜

見到內海就唔知佢係到做乜...

又廢又唔似間諜
仲以為會靠食腦威多幾集，點知出場一集就已經開始唔夠主角群打，集集都敗走

駁唔到

以為佢痴左線幫evolt滅世算
但係又成日表現到唔知佢想點 好撚驚
咁你到底係想點

內海個角色真係唔知做乜
變完身後就開始柒
仲衰撚過地獄兄弟
出場唔係講： NANI?!
就係講：何等力量？！

講得好中 呢套初頭個背景寫到成個國家咁宏觀 好耐人尋味
但係越解謎就越覺得編劇眼高手低 真係可惜

垃圾 又係打老豆

有冇人統計下成套劇主角群比人打到趴低既次數

今集乜柒都無交代幻德就變返正常打扮，咁前兩集意義可在，仲要係用足兩集去做on9野
跟著佢地又真係眼甘甘咁於住個黑洞食左個政府
成套野愈黎愈當觀眾係on9咁

有時真係太著重細節位會好無癮
就好似主角群變身點解唔打鳩佢
evol攞完blackhole form點解唔直接用黑洞滅東都政府要幾集後先滅
老豆隱左世點解仲要坐船偷渡比主角群發現

不斷無限去追問點解真係沒完沒了
你有表層答案再深究一個深層答案
無限輪迴

拉打都只係一套特攝片姐
咪當放鬆睇下英雄片咪算

全套野都係個局

依加唔係太著重細節位
而係佢寫既野好無謂同好似無認真寫咁
所有野好似臨時諗出黎加落去咁黎拖劇情
個陣ex-aid雖然都係靠老社長黎拖但係起碼仲知為咩打
但係依幾集build真係唔知做緊咩

已經唔係細節咁簡單 係連角色都寫得冇哂靈魂

個問題係而家d細節位鳩個程度嚴重到影響好多野
如果咁都話由佢 咁唔係輕鬆睇 而係冇腦睇

前情提要個陣講左係美空幫佢揀架囉on9

主角群變身點解唔打鳩佢

你睇每一套特攝應該都有依個問題

所以咪叫你咪咁執著囉屌
又要執著係細節位又要睇

我睇錯##
以為你屌緊依樣嘢sor

主角變身唔打佢 呢啲特攝必有既bug位
點同其他巴打講既問題
先唔講而家好多拉打變身設定已經有解決呢個bug
而家build既問題係劇情發展唔合理
有啲位寫得太過巧合
某啲角色描寫得又奇怪
咁多人覺得有問題係因為build既開頭真係吸引到人睇
但套戲去到代表戰後開始跌watt
係恨鐵不成鋼多過為屌而屌

真係恨鐵不成鋼
Build前半我覺得係新平成最好睇嘅前半
而且造型好啱大眾口味
絕對有潛力超越w,gaim,drive,exaid
可惜後面開始駕馭唔到劇情

今集真係好一般

話老豆死咗咪算
出返黎點carry到

我就睇KRL嘅，衫個part美空淨係講左句[點解要揀呢件衫]就無左啦
如果你話係之後記者同一海段對話，咁就同講左等於無講一樣

唔係為細節呀你地明唔明呀
佢d on9位我都安慰咗自己
代表戰 西都想代表戰1打1正面打爆東都 點知輸咗都冇問題
輸咗都可以玩消息控制 繼續打柒東都

內海一時又好似有良知 一時又為咗科學為咗有人保住佢條命做咩都得
我都當佢精神分裂 牆頭草

但戰鬥可唔可以唔好愈黎愈撚屎呀
又唔係冇經費做特效wo

以前明明識用埋long take 仲有第一身鏡頭去玩

呢加除咗特效加速 搞個黑洞 彈條公式 改基因仲識咩柒

同埋輪流趴低 好似俾人打到趴低變咗日常咁 睇撚到人個心好累

天才造型已經唔係個個都受 唔係討好 我仲要睇佢出黎 主角群都係俾人虐

屌佢老闆

問心呀 你地睇咗龍我個俾人打低那埋口臉個樣睇咗幾多次

呢加葛城忍都隨隨便便打到佢咁 我接受唔到

成套49集 唔知要趴到幾時呢

Hazard Level

好撚悶呀大佬 玩特效轉頭就趴低
以前真係好好睇

而且上集開頭放人走係拍得好差
以前d敵役都叫做唔夠打 逃走
上集就evolt比人打到解除變身 之後9up左小小 就say goodbye慢慢走
個感覺就好似店長約左人飲茶夠鐘 走先唔同你玩住咁 完全唔係唔夠打

今集岩岩升到LEVEL7就比葛城忍用兔坦打到碌地

其實頭十幾集都係麻麻，係第一部完之前(即係新年前)解返前面D BUG先好左
真正好睇係北都開戰同戰兔殺藍羽開始(好記得果集個個讚 )後面西都兔兔坦坦都唔錯

EVOL變身就開始膠化 難波智力好似鐵血朱古力咁急跌

難波不嬲冇聰明過唔算急跌, 基本上成套野都冇咩人係聰明
所有角色都係比evol撚住推住個劇本走

前兩集咩事HI大咗都無交代,一係你整段劇情話幻德想改變自己
問人有咩好建議,D人答佢由外表開始結果佢GET錯哂類似咁

兩集就變返滄桑鬍鬚佬又唔知點解,一係你好似黎斗神咁癲到尾

反而戰隊個邊今集幾好睇

繼續睇ノエル跳跳跳

到底內海變mad rogue係做乜鳩

p bandai都寫明話拎佢出幾件鳩t
算啦

内海而家咪"想"癲到尾

明眼人一看就知內海係為拯救世界啦

build依家主要係睇龍我

講開店長, 之前同戰兔攤牌嗰陣仲留伏筆話同大家相處有一部分係真心,轉頭又話比天才打完先有情感

btw真店長訓醫院係咪伏筆呢

打完有情感呢個真係多餘
明明之前好多地方都睇到evolto本來就有

搶到evol driver就高潮
俾戰兔陰到差啲同歸於盡而發嬲
內海過檔做奸角而大笑

唔通全部都係扮

其實第40集開頭，天才form出one side打內海個陣，有體內黑色物質消失既畫面，同evolto攞到感情個陣一樣

會唔會個陣已經洗白左，所以今集走去質疑evolto？

不過今集尾輸完又on99發癲，可能只係我諗多左

用返戰兔人格好似特別on9咁

上左身有情感同分離左出黎有分別既

集集都好睇

成套野寫得最on9就係內海，一開始講到身不由己，特別篇幫戰兔練其他form有鋪過佢都有科學家既熱誠，一比evolt救返再出場好似推撚翻哂上面果2樣，仲要整啲濕鳩位俾佢，崩撚壞哂

好掛住巧個撻手指變身

內海呢ｄ牆頭草，結局一係俾主角衆收皮
一係俾Evol埋單，如果最尾從良就是但
幫一邊硬食大技領便當，唔死就喊住口
求主角原諒，最後BBQ

原本我都以為嗰時又唔知咩中和左個效果，但之後又癲返
會唔會係每次變左身又會癲返

我都覺
我比佢fake到

X的確係兩邊幕後大佬既人
咁會係佢其中一邊既身份係偽造，定兩邊既幕後根本一樣？
佢話唔小心俾左警察裝備應該都係大話
依家兩邊呃曬，但兩邊都半信下合作
好期待個幕後勢力係點

內海肯定係扮哂野

上次打到evolt暫時冇左能力其實已經可以大結局

BUILD就快做哂先出SUPER HERO TIME,仲要BUILD果幕係用緊SPARKLING,打北都果陣

最後又全拉打打一個boss

如果一早cut難波
直接入葛城忍可能會好好多
難波條線真係0作用

全拉打打一個boss冇所謂
但可唔可以唔好成日塞啲老豆做奸，仲要中後期先出場
寧願好似mk尊老豆用條命幫個仔咁

垃圾兄弟直接cut都冇乜所謂 哂咗太多時間

BUILD 劇情上真係可以CUT好多野....

我感覺反而對垃圾兄弟死果幕寫得唔差
同埋呢對兄弟由頭到尾真係為難波個死老野

呢加葛城忍條線如果寫得唔好好累贅好多餘
其實同早期戰兔等人諗點解店長會變奸同埋以前戰兔可能係葛城巧既劇情係差唔多

又係係度估點解老豆幫EVOL 重覆返 點解店長幫浮士德

又係係度屌緊戰兔幫住佢老豆 覺得佢老豆發明唔係為咗戰爭 重覆返戰兔幫住葛城巧係出自科學家心態去製造build

劇場版輔助evolt嗰三人組夠哂位寫入正編
咁樣正編個內容會充實豐富好多

內海係咪變身個陣就會痴左線

真係好拖 2邊打極都唔死 又唔進化 唔知想點

agree! 我諗唔會差得過呢加咁

歸根究底就係浪費左1X集寫難波線

已follow女警ig,好提子班男仔畀佢打

雙重間諜+人格分裂

2個分開打>唔夠打>2合1>唔夠打>走佬>2個合開打>loop

成個爛波抽起晒佢就啱

唔知點解今年build啲新form出嗰下個震撼感低咗好多, 最有feel都係巧同戰兔合一變天才（但又係威得半集
可能係因為真係太多form, 但我覺得主因都係新form瘋狂畀再新既form屌打同下下賣gay睇到悶

得夏薩特最震撼

上年雙子 魔王 艦佬 都好撚正(無敵出場個集麻麻

無敵果集如果唔賣洗頭水廣告會好d
同埋無敵最深刻我反而係打parado果場
㩒住parado黎打 又捉撚住唔比走
之後再用parado講過既野話佢

智破魔王

Zombie

釘jer釘jer甩s zombie

到底rouge個頭張易碎貼係design定失誤來
到今集都仲有

Ghost化
中後段不停loop boss出現>打>走>boss出現>打>走

design嚟,rogue個變身概念係Sclash Driver壓爆嘅玻璃樽

戰隊個邊把聲好鬼似菲利

把聲好高音

好想知點埋尾 而家天才都好似唔夠打咁

葛城忍: 我既hazard level係maximum, level ninety nine da
所以點解龍我7lv都要訓地

會唔會到最後都唔夠打
要智破

仲要evolt 怪人態未出

再次捉住evol隻手唔畀佢用trigger

咁又唔緊要, 上年ex-aid都用返lv 1打啦,
何况hazard level話升就升架啦

有咩法則勁過捉住evol隻手唔畀佢用trigger?

就係捉埋evol另一隻手唔畀佢轉handle 出招

正如一個twin breaker 唔得就兩個twin breaker一樣

直接係腰帶拎返兩個樽出黎

最後會放走佢

本來呢d 應該係"禁止事項" 但直接射item(Jelly變Magma)同捉手都出得

飛彩好似都試過拎自己友卡帶

抆帶走埸
俾人笑咗幾耐

抆帶個下好有技術架

咪係
點用5lv打贏40lv？
就係分八個分身出黎

呢d先係打機嘛

上返戰兔人格做野好易心軟
反而巧唔太相信佢老豆 諗d計劃又好周詳

但係變唔到天才

而家似鋪緊龍我暴走
等睇又係大愛(基情)救人

比着係葛城巧 真係咩都唔使講 一腳就踢埋去啦

天才型左一陣又比人收左皮,D演員明明好好演技 19劇本浪費曬

咩logic

老豆用忍漫bestmatch又真係隱形偷襲，連件皮套都唔洗出場

最尾大戰可唔可以用返堆bestmatch打，好想見返忍漫鷹槍

感覺上 葛城巧理得你係變左身定人間體都會一腳踢埋黎先再講

想睇老豆用堆best match 打贏天才form

預告見到下集有忍漫鷹槍

睇戰隊好過

左肩甲用magma改咪仲好

agger

下面咩事

基情皮套

左邊舊甲好難頂

偏左

疑似ZI-O腰帶待機音效

睇嚟好大機會叫時王&時針天線頭

冇左

皮褸下面真係佢自己果啲Tee

唔識欣賞
日本人好buy?
以前賣玩具以外既product都唔會賣得咁核突

幾型 等皮套

不過對眼咁樣 又撚死二叔

認同 但個手勢咁有build feel

頭型有少少似wizard

其實係build續集

隻眼代表D咩

好似係日文字黎?

塊面係錶面 ，心口落去錶帶，隻手扭面側較時間

點解又係有粉紅色

睇到了, 係ライダー

解咩 ching

咪拉打囉

build同錶

個feel好似粉紅色嘅wizard

可能用手錶/手環變身

竟然將拉打呢個字畫出腸寫係塊面到
應該真係decade 2.0

有冇之前嘅流出圖對比下

好大機會係真
左邊耳仔位 2個角既角度 同埋手勢

時間 同錶

電王 會番黎嗎

記得好似有張換以前拉打form嘅

似Ghost undersuit 個頭

都似魔法師

隻眼參考build ?

個design幾正

講真太似法師,又似build,雖然唔差,但無左新意

等睇casio form, seiko form,金撈form

都係叫個幾隻異魔神皮套出黎再請聲音就完左啦電王

Form change 音效
Rolex on, are you ready？
拉打：take my money
Rolex form

Final Form 金撈

希望出拉打KICK個陣 時針分針唔好轉

可能轉時間點嗰時枝針已經去咗唔同位

一出就覺得造型OK就要小心劇情伏味濃

主角係機械錶

二騎係咪電子錶

Wizard嚟嘅喂

三騎係咪石英錶

可能好似chronicle gamer咁 有個鐘彈出嚟

四騎係咪卡通錶

啲錶唔係應該1拉其他form咩
其他拉就其他計時方法

沙漏

沙漏,日晷,陀錶

日曆。。。。。。。

笑死我

沙漏係咪有time out

唔好又高速化, 太多加速系rider, 新平成final form又有幾個識加速

時間系既野都玩到7788
電王穿越時間
kabuto加速
odin, cronus 時停+bite the dust
睇佢今次點樣係關於時間既野有突破

時間停止自己?

FF:

唔同rider 能力限時用, 每一種能力/parts 用時間做cost, 砌夠12小時, 一夠鐘就強制swtich 去下一個rider 能力

可能可以較快/倒退/抹走時間

阻撚住晒

啫係龍我隊去戰兔嗰邊？

無撚敵
然後又要搵個黃鎮level嘅嚟打

抹走時間，抹走舊拉打既存在
時間之破壞者 Zi-O !

啱啱先睇返Final

映司又要拎住粒爛幣

可能下年嘅form係以時間命名，12:00form, 6:30form之類

final form

Pause

FINAL FORM變身道具

Final form = Cronus

預知你之後行動，cut走哂你啲時間
cronus未㩒掣就已經死了